Update ios 13.1途中長留插itunes畫面點算？

Update ios 13.1途中長留插itunes畫面點算已經試過dfu mode(上下音量制+電源制)，見到白蘋果logo一陣就變返插itunes mode，求解決

咁你有冇插？

陰公，我估只可以插itunes

用返原裝線update，但你預左要restore

插左呀，但無反應

插左，但佢無反應

係用原裝線插左itunes，但detect唔到要restore

係咪win機，多數driver問題，google下點改driver

係win機
關driver咩事？

插新 device時，Win鍾意求其塞個通用 driver去用

都唔係新device

windows版itunes

有咩問題